飛機上面嘅洗手間係咪超高危?

極度密封, 細菌同病毒又多
有個患者係入面咳, 下一手用家就係咁先
呢排堅持要去短途旅行嘅人, 上飛機前去定廁所, 盡量唔好係飛機上面去啦

飛機都已經危險啦